現場根本上晒頭

冇眼睇

有咩必要衝?衝唔銜到?
可預見嘅係會比啲狗打到好撚慘